是日早餐 白汁意粉

汁呢？

咁早食意粉

係底

早餐黎講 清清地
幾好

7仔？

叮叮黎
要成15蚊

叫鳩舌頭算啦你

窮是原罪

平也可以吃得好

好mean

7-11 肉醬意粉13蚊咋
仲好食